垃圾公司仲用緊3代i3 4G ram 有咩方法可以整壞佢？

Excel 整多少少野都lag
唔壞又唔肯換

要check唔到 不留痕

熄firewall antivirus 上鹹網

usb killer

裝衛士360

Block晒 同埋有record 太低招

其實check 唔check到？ 應該原理係燒底板？

以前係大學，裡面有一堆電腦，只有用一個🔑去 插下個前面既usb位 ， 成部電腦會即刻 關機 而且 再開機都開唔到 唔知咩原理

check 到，原理係有非常大嘅電流通過 ，啲硬件頂唔順，燒哂

磁石吸harddisk

有咩計

廠機係咪打開機箱都會知？

用增濕器放機箱後面幾日 得唔得

壞左就會換新機
比部再舊D既機你渣

廠機開蓋係咪會有record ? 有色紙果類？

用得依d機既公司都唔會點肯駛錢落電腦野
你整爛左佢應該都係會同你換部二手機或者老細係唔知邊到有部唔要既舊機就俾你用

正解
或者
真係搵人同佢整
壞版換版壞ram換ram

浸水？
： 呀我唔小心倒瀉水

推部電腦落枱
：呀 我跣手

咩公司

會俾錢check點壞
但係唔肯俾錢換機

大型舊公司

新果批見有7代i5

香港d IT狗會check到?

試過太大塵壞機

自己加張display 就可以打機

拆開打火機 拎裏面個陶瓷壓電出黎
然後係著機情況下 向底板電幾下 通常一兩下就搞掂

咁唯有出絕招，cpu煎蛋

淘 USB killer
唔好香港買，畀有D人知香港有賣會害咗間舖

提提你
買古怪嘢或專有零件
冇選擇下先好用大陸嘢

邊款打火機先至有

電線末端接觸底板金屬觸點 最好係bios or 南橋晶片附近腳位
然後按下去產生4000~5000v電流電火花 擊穿附近電容/電阻
唔會check到

3代I3咪好...
我屌你我之前間公司用WIN ME, 仲要廢過Q6600上網入DATA

叫老細俾200$去收條DDR3好過啦

呢種有轉輪 係打火石式火機

要買呢種 按下式 裏面有個黑色既壓電陶瓷點火器

又學到嘢

用緊都唔緊要！屌，我公司買機要經it過目，it係定左好多買機既規則，想買部手腦都買唔到ｈ版ｕ。我屌佢之前仲要成日接垃圾ｈｐ既舊貨，一八年買番五代ｕ。ｗｔｆ

抆隻hdd出黎係咁跌落地

整部cheap加濕機，output射入部電腦啲入氣孔，10日度就死架啦

無色紙
不過通常其中一個鏍絲位會用保養貼紙封死，唔撕拆唔到螺絲開機箱。

文書機未必燒得死

點解有人咁幸福有 i3, 公司有部入數機仲用緊 C2D

其實叫老細俾1百幾十加多條4G ram 落去即刻搞掂，唔 lag 。

呢個好似最好

仲要換埋SSD

加返條ram同ssd得㗎啦

為咗消毒，加少少漂白水。
少少無味就得
加速氧化

對人無害同時

要重裝 windows & 搬資料。
啲 19公司未必肯

倒水落火牛度，不過危險，我唔建議

啪一啪火牛去110v再啪返原位